\section{Analýza parametrov}

V predošlej sekcii sme si detailne popísali všetky parametre o ktorých sme si mysleli, že by mohli predstavovať charakteristické črty jednotlivých osôb. Tieto parametre sme následne skúmali a analyzovali, čím sme zisťovali ich relevantnosť pri jednoznačnom určovaní identity. Spôsobov a možností na skúmanie týchto paramatrov je hneď niekoľko. My si popíšeme tie, ktoré sme použili a pomocou ktorých sme dosiahli žiadaný výsledok.